# Cpp Grundlagen

In derm Repos sammle ich Beispielprogramme zum Lernen / Üben.
Zu einigen Programmen gibt es Videos als Erklärung. Bei anderen plane ich später Erklärvideos anzulegen.
Alle Programme sind (wenn nicht dort anders angegeben) unter GPL V3 (oder später) lizensiert.
